大陸公務員在同事飲水放「母豬發情素」 害女同事狂懷孕、男同事超亢奮

▲公務員把母豬交配用的激素加入同事的飲水中，導致多人身體出現異常狀況。（圖／路透社）

山東省乳山市近日傳出一名公務員因不滿人事任用安排，2年半來不斷將刺激母豬發情用的激素，偷加入同事們的飲用水中，導致男同事上班時亢奮不已，女同事接二連三懷孕，還害多名已經停經多年的中年女同事又來了月經。當地警方26日證實此事，表示正在調查中，案件處理完全後會發布通報。

根據網友爆料，該名公務員任職於乳山市統計局，因為對幹部任用的結果不滿意，決定要偷偷報復，於是上網購買了刺激母豬發情用的激素，透過針管注射進統計局平常飲水的水桶中。

爆料指出，該名公務員從2017年8月開始投毒，並持續了兩年半，害統計局內的同事身體出現奇怪的狀況，包含男同事上班時亢奮不已，整天臉色通紅，不停流汗；女同事接二連三的懷孕，經期大亂，甚至還有幾名已停經多年的50多歲女同事又來了月經。

▼疑受到母豬發情激素的影響，統計局內女同事接二連三懷孕，經期大亂。（圖／CFP）

除了基層公務員外，統計局的局長李宏飛的身體也出了狀況，脖子腫得跟水桶一樣粗，看起來就像沒有脖子一樣。李宏飛到醫院檢查之後，醫院很快發現他體內的三合激素、丙酸睪丸素、黃體酮等激素嚴重超標，研判是接觸到給母豬催情刺激交配用的藥物。

李宏飛回來之後，把統計局內可能存在激素污染的環節全部檢查了一遍，都沒有找到原因，最後是有人在統計局內部的垃圾桶中，發現了裝動物用激素的玻璃瓶，才追查到投毒的兇手。

由於爆料的內容實在太過離奇，雖然在網路快速瘋傳，但大部分人都沒有當真，認為只是在編造故事，但根據陸媒《瀟湘晨報》報導，乳山市公安局已於26日證實此事，並表示正在調查，案件處理完全會發布通報。

邊有可能，豬同人嘅「發情」都唔撚同 弱智先信

CLS

因為d 「母豬發情素」 都係假既

笑死人咩

由於爆料的內容實在太過離奇，雖然在網路快速瘋傳，但大部分人都沒有當真，認為只是在編造故事

支那比小說更離奇

返工就係為咗懷孕生下韮菜

中國人社會之離奇，確是人類社會所罕見。許多文明世界的洋人對發生於中國的慘事往往是半信半疑，起碼也是覺得匪夷所思，不敢盡信，因為情節實在太過離奇，有悖於常理人情，而中國統治者對於這個極有利於中國極權統治的優勢，至今還是懵然不知。中國社會之胡混，以戲劇大師易卜生（Henrik Johan Ibsen 1828－1906）於《群鬼》裡面所述的死人糾纏生人，恐怕尚不足以言其狀，而可能更接近耶魯大學教授Ellsworth Huntington （1876—1947）所發的驚天之論：「一個人要是沒有這種畸形發展的自私心，也就抵擋不了（中國）那種殘酷的荒年……於是凡是自私自利的心越重，生存的機會就越大；多經一次荒年，人品上自私自利的心理就深一分……總之，極端的自私自利可以使一家人度過荒年，生存下去……二千年的長時間裡，唯有這種自私的人才受選擇。凡是能夠損己利人，解衣推食之輩，在荒年時已經死完了。」

中國目前的文化，是徹頭徹尾的「為求富貴無所不為」（get-rich-at-any-cost）的文化。不管有多少人認為中國這樣就會好起來了，但我依然深信中國這樣是走邪門，最終並不能提昇中國人的精神文明水準，甚至連物質生活水準也只能在一小撮「人民」裡面有實質提昇，就如歷史學家李弘祺教授說的：像這樣的（中共的）政治經濟體系，在中國運行已經二、三千年，它不是以合理的效益為原則，也不以之為理想。它的運作，一言以蔽之，就是為維護統治機關……讓不合理的、不公平的事情和政策繼續累積，直到它垮掉為止，然後朝代循環，一切重新開始……。」

因為支国公務員都係豬

哈哈

唔知點解笑左

成班員工返工就係瘋狂做愛
淫亂辦公室
成地都係精液閪汁

Cls

痴撚線

原來AV都係真嘅

停左經又黎番, 呢下神奇
經過奇淫合歡散

導致男同事上班時亢奮不已，女同事接二連三懷孕，還害多名已經停經多年的中年女同事又來了月經。

對三方黎講都係好事wow

win win win多贏

笑到

50年代已經睇穿。cls

50路嘅閪汁

邊有咁誇張

乳山市

扯住番工

在連登，有"中國" 的獵奇新聞總會有人信的

除非嗰啲係豬
唔係人咯.....

係咪痴線
分分鐘食死人

612就黎冇錢啦

所以你覺得支那豬係浪得虛名?

水龍敬

"乳山市"

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

女同事狂懷孕
做愛唔戴套都有得懶

公務員內循環

諗起呢篇文

另外請幫推
612就黎冇錢啦

係到返工都幾撚正
點集中精神做野

男同事上班時亢奮不已

pin this

不育有救了

攪大左人個肚可以用呢個理由真係強国淫先諗到

係office邊有咁多準備

乳山

停經又有翻經，耶穌水黎

如整做噴霧會唔會正啲？

我唔敢想像啲50路嘅樣

支那女人真係天生雞黎
係人都可以上

接二連三懷孕

媚藥

山東連登仔

瘋狂扑野

我到底睇咗啲乜

如果咁勁，重使乜買偉哥

可以拍返套電影

男同事性慾強同女同事懷孕應該無關係架喎

如果有關係，咁同豬真係無分別
想上就上

假

又好似幾好玩

包裝說明：本產品只適用於母豬。

點解女同事接二連三懷孕

幾正咁喎 試吓先

豬同人都係捕乳類動物

鍾祖康1960年先出世喎

屌閪梗係懷孕喇 白9痴

笑死push

成件事好社會主義

呢d係支那人先諗得出

報復社會糸列

邊度有得買

拉

豬同人嘅基因都好接近嘅

av情節 屌晒全公司

支国公務豬

淨係搞到你身體激素同賀爾蒙癡晒線,一堆化學野留係身都夠你死啦駛撚真係有發情作用咩

母豬

睇描述似搞到賀爾蒙失調, 而唔係發姣想做愛
賀爾蒙失調有可能影響避孕藥效果
啲女咪懷孕囉

我要申請做男同事合法大亂交

真係有白警 係你地贖罪的機會

點解飲咗嗰啲水就會瘋狂懷孕？無性生殖？

屌十足十連登果d ff po

飲完杯水閪痕主動要鳩硬既男同事無套中出

姐係春藥？

好有計謀

但點解飲呢啲就會有咗

導致男同事上班時亢奮不已，女同事接二連三懷孕，還害多名已經停經多年的中年女同事又來了月經。

中間skip咗咁多嘢

太淫唔報得掛

你到底識唔識分發情素同偉哥有咩分別

女性慾太強晚晚同老公扑野

人係冇絕對自由意志

以為老納出po

解釋到點解其中一個女同事懷孕